尋日有個一腳踏三船個post比連尼Deleted 咗？

尋日晏就見到都未追哂post就無左 想知後續係點

搵返了 回帶太多post 眼殘睇唔到

[多圖]發現個ex一腳撘三船, 比我中出即飛左

比起d光明正大屌柒post你真係好低莊

請善用搜尋功能